醫護撚岩岩放工想入中大幫手，點去最安全？

岩岩放工，追唔切情況
求 detail
唔知點入去最安全

利申揸車

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

你留tg

四條柱有無封? 否則大埔公路有路進入本部

現場話散？

我入咗d 自己人 group

救學生呀

崇基門已經失守
大埔公路應該封左

push

GOOGLE MAP顯示大埔公路封左

大學站好多狗喎！

推依個 大家小心為上

不要死守一地, 走得盡量走, 留住有用之身, 不要送頭

推

代中大同學求救：1618：樟樹灘大路，生物醫學大樓外暫時安全，物資可經此小路進入，但較遠
前線極缺物資，需要FA同記者
幫手FW出PLZ